台DO妥NKI開幕的 。逼爆 客嫌貴︰三年收檔

鍊長証明台灣真係 好好住
。

Donki 賣同一樣野野都唔夠小店平
黎到香港就係寶
可想而知香港mark u p 幾咁地[red][/red]獄

唔知點解會出咗post

口口改物價低 广必[m ember][/member]接委到

Up mud 9